[冇圖]又有條港女參加TPE48，字都唔撚識寫

雖然冇人想知但我都想講
是咁的 又有條港女參加TPE48
竟然連字都打錯 好心就讀多幾年書先啦

柒到竟然連自我介紹打得太多俾人del咗仲好意思拎出嚟講 真係好撚蠢
BTW 係直播入面佢把口又真係幾甜 將香港嘅男仔讚到個個男神咁款

屌求其啦

Zip個多pad做乜鳩
新移民？

真係港女黎 咁大波既

唔小心寫錯啫

63號 陳嘉希

宮崎あや Feel

係咁用結他頂個胸 定係pad

識佢真人 個波堅嘅

利申揸過

幾多碎咁大波波

要講台語？

好撚大波呀

Gay Test？

我剩係留意到對波，無睇過後面張野寫咩

估唔到佢都走去做偶像